真心想大家正視問題

平時話藍黃兩個陣營，但我地一路無理到唔出聲嘅港豬/沉默的大多數

香港應該係三分天下嘅情況，一路以嚟都係黃藍打緊，所以我地人數係處於優勢

而今個星期黎明行動，明顯地係喚醒左呢班港豬，但係令到佢地同藍絲聯合起黎。佢地嘅諗法只係唔好阻止佢番工搵食就得

而家睇落真係多左市民不滿同自發出黎清rb，我地唔好淨係留喺同溫層，而我亦都相信係嗌唔醒呢班港豬，無可能令到一班奴性咁重嘅港豬罷工

推

SOSAD